建議各位手足搭唔好停自己樓

啲狗日跟夜跟，建議大家搭唔好停自己樓
比班狗知道你住邊層(雖然可能透過其他文件就搵到)，對上/下幾層停，再行樓梯返自己屋企，避開班屌靴鬼

[推爆呢個post!] 爆門警報器幫唔幫到手足?

[推爆呢個post!] 大家一齊裝「爆門警報器」幫唔幫到手足?